有無發覺「啱阿」呢個口頭禪係會傳染

明明早幾個月先笑緊人係咪都講
點知整整下我都跟埋講 周圍d人又比我影響到又跟埋講

屌 我都覺

啱呀

岩呀

仲有「咁啊」

仲有「好呀」

啱啊

可以呀

老婆仔咁夜都唔訓，會唔會爆瘡架
會啲敷返兩個 mask 保濕啦最多我比錢

岩啊

仲有一句 「屌你」

死mk先講

用開咪臭係

岩阿

簡單得黎又有禮貌

啱呀😂

啱呀
可以呀
做到呀

得啦

「我知啊」

OK呀, 可以呀 , 好似仲多... 點撚解呢?

AGGER牙

渣ga

駁唔到

屌有個臭串同學既口頭禪來
次次聽到都好想打柒佢

真心咩

可能係我

岩牙

掛住你

落雨無得出街好悶

唔落雨你都無街出架啦